[啱瞓醒]警察大丫叉飛石掟差館使唔使割蓆？？

話時話睇直播見到上次屯門差館空城計任人掟石

小心被差佬利用嚟砌生豬肉呀

推

太古城班甲由琴日玩到3點都未散

義士要低調啲
使用武力要睇時機

唔養廢物

超強的摩擦力

你就甲由 蛆蟲

玩完P圖未?

push

法庭上華麗轉身

第個post見到

啲差佬假扮示威者掟石真係好陰毒

前綫義士頂多都係推欄杆整下路障

「未有相關資料，麻煩受傷人士報案」

721

即係叫義士自投羅網

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

你估得佢有AK咩
佢老人家鍾意出風頭
啲差佬又蠢
我咪豪比佢囉

唔割，肯定係黑警扮，不過我多謝佢幫我地手爆左隻窗

721 811

投石個班成班cap帽

螢光棒

屌其實上次屯門狗屋係有人
發夢有手足突然貪過癮攞竹去捅2樓封住咗嘅窗
結果有狗係入面

仲有個豬嘴都係粉紅色

up乜春？
乜野係全塊布？定罷佢全家個市？（都唔係香港人會用既句式）

識唔識字嫁死文盲？

廢老詞彙

有無原圖睇埋

果黑警屌你老母

Push

行為上唔割但對外點都係話臥底做

黑狗唔係以為自己人工高過啲律師醫生掛

黑警都唔割
唔好再開呢d on9 post 試圖分化

屌都話核彈都唔割 咪撚再問

呢 D 第日見一個打一個。

麻包袋？

自己覆自己

人地罷市關你條撚樣咩事？

不割，對準政權警權不割！

屌佢老母唔係我地納稅人你班死狗真係穀種都冇得食